# Эмулятор Незнайки на Луне

*Лабораторная работа № 3 по программированию, вариант 142.*

> «Увидев новоприбывшего, несколько самых любопытных коротышек соскочили
> со своих полок и подбежали к нему. Незнайка в испуге попятился и,
> прижавшись спиной к двери, приготовился защищаться. Разглядев его
> измазанную физиономию, коротышки невольно рассмеялись. Незнайка понял,
> что бояться не надо, и его лицо тоже расплылось в улыбке».
> <div align="right">— Н. Носов</div>

Точка входа в программу расположена в классе `Universe`.

## Отказ от ответственности

Книг про коротышек не писали, прав на них не заявляем.

## Лицензия

Авторы позволяют вам делать с этим кодом абсолютно всё, что вы захотите.
Программу составили Егор Дубенецкий и Анна Горбачёва.
